Blazer嚟講你會揀咩牌子？

Allsaints, maje, Sandro?
唔太熟fashion brand，邊一個質地好啲？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

瑪莎 asos h&m

Hermes

ralph lauren

Uniqlo啦 夠膽連登問

唔啦

三和紅姐潮流教主

呢個真心唔錯

仲會有人買polo架原來

佢嘅冷衫ok嘅